你地最大敵人係自己心魔

8.11恐怖分子最成功嘅一件事就係幫每個人植入左一個概念，「有鬼」。

就好似Inception 入面咁，呢個概念就變成每個人嘅心魔。

有一部分人就有一鋪捉鬼嘅癮。每次行動係為左捉鬼，所有人都有機會係鬼。只要佢懷疑你，就會有相應行動：跟蹤、挑剔。稍有出錯佢就會即係話你係鬼。

其實有鬼係事實。甚至由一開始已經有。點解會係8.11先揭露出黎？可能係有意，可能係無意。但重點係警察冇成本。有鬼，so what？

但對於冇大台嘅活動就有連鎖反應，最大問題就係果股不信用會一路蔓延，令到前線驚而唔敢再出，從而瓦解成個運動。

捉到一個，捉到幾十個又點？分分鐘令到幾百個手足互相猜忌，唔敢再出。得不償失。

由呢一刻停止再捉鬼。拔除自己個心魔。

揸緊自己個中指
1. 不受煽動。
2. 不受挑釁。
3. 對救護人員、記者、一般市民保持禮物、協助
4. 不主動進攻。除左打落單狗。

(突發)航空公司 民航處 機管局講大話

要求政府 民航處 機管局 解釋

停止捉鬼！

人人化身捉鬼大師，重演雨革失敗！
你地係唔係想咁？點對得住之前犧牲ge人？

沒有鬼，沒有大台！

Push